北角聲哥厨房垃圾!!!!!!!!!!! 老闆鬧返客!!!!!!!!!!!

藍店聲哥厨房 Shing’s Kitchen位於北角丹拿道8號雋悅匯三樓，表示強烈不滿及投訴，原因如下：

1) 這家餐廳是持有會員牌照, 我發現原來不是會員都可用膳, 這是明顯違反食環條例無牌經營食肆。

2)我們分別點了一客蒸瓜子班魚及煲仔飯，這兩道菜於上菜後，發現蒸魚未經煮熟完全不宜食用，煲仔飯的白飯仍是硬的就上菜給客人。

3) 用膳回家後, 我們一行6人圴感到肚子不適, 其中2人更柯了4次以上，嚴重投訴這家餐廳食物不潔、不衛生、並不適宜供人食用。

4) 服務員態度惡劣，最後埋單時在收銀等了數分鐘服務員都沒有理會我, 更鬧返我收聲，全程黑口黑面，態度冷淡，工作緩慢。

5) 事後向老闆聲哥反映食物不佳及員工服務態度惡劣差, 反倒被聲哥一大指罵更cut線。

唔好再幫襯藍店啦 食左都背脊骨落

冇人叫你食

call 左食環未

上來講無用

不如down個1823 app投訴仲好

1823 app投訴唔洗比電話唔洗身分證，淨係有email就得

禁幾粒制就投訴完成，相都唔洗比

最仲要係投訴完一定跟進

好過你擺上連登無人理

第2點
點解你唔即時投訴仲繼續食？

同左經理講啦，佢好唔願意黑哂面同我退左條魚，條魚要$4百幾蚊架

無下次勁仆街

有用咩?

明知藍，你又食
食左有事就公審人

點會無人都話1823投訴食環一定會派人踩場

done 1823 app!

我跟屋企人去, 唔係我簡食咩

藍都算, 老闆唔接受客人意見仲要鬧返客真係不可接受

藍都算
抵你食屎

勁仆街
唔好再幫襯藍店啦 食左都背脊骨落

ching曲咗啲

why?

蘋果有推介呢間架, diu......

衣間野之前食過 唔能掂 垃圾

呢間垃圾上個禮拜公司lunch先食完，食到個個屌晒鬼

最離譜叫咗碟咕嚕肉，成碟幾乎係一條條得啲炸粉冇肉好似營養不良咁既物體，成世人第一次見過咁垃圾既咕嚕肉，衰撚過兩餸飯果啲

啲野食又咸，隔離醫療中心岩晒比啲廢老食完去洗腎

抵你死啦
死全家啦，食藍店

聲哥死全家

你又肯俾錢

唔通食霸王餐咁無賴?